\section{Les empreintes de la base de donnée}
    
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6]{../../res/fingerPrint1.jpg}
    \caption{Antilope}
    \label{antilope}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics{../../res/fingerPrint2.jpg}
    \caption{Brebis}
    \label{brebis}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6]{../../res/fingerPrint3.jpg}
    \caption{Cicadoidea}
    \label{cica}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics{../../res/fingerPrint5.jpg}
    \caption{Escargot}
    \label{escargot}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{../../res/fingerPrint6.jpg}
    \caption{Fennec}
    \label{fennec}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6]{../../res/fingerPrint7.jpg}
    \caption{Guepard}
    \label{gueard}
\end{figure}

\section{Plateforme du projet}

Le projet a été entièrement réalisé grâce à l'outil de gestion de projet git.
Vous pouvez retrouver notre projet avec ce lien : 
https://gitlab.utc.fr/ewauquie/sy10-reconnaissance-empreinte

\section{Bibliographie}

Information sur les empreintes digitales : \\
https://www.biometrie-online.net/technologies/empreintes-digitales

Librairie FuzzyLite : \\
https://fuzzylite.com/


